# Автор
P3221 Маркович Давид Маркович
# Описание
сервис позволит людям по всему миру делится скидочными картами и
пользоваться картами других для получения скидок во всех магазинах мира.
сервис может работать по подписке или бесплатно в зависимости от вклада в систему.
к примеру если пользователь добавил несколько скидочных карт, то по системе лояльности
ему могут присвоить определенный уровень(несколько бесплатных месяцев или скидку на подписку)
есть служба поддержки и администратор, назначающий уровни лояльности.
# Детали
* Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
* Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.(возможны изменения)
